拜登會唔會變韓國瑜

之後俾美國人DQ

唔會，韓國瑜唔洗坐監

佢變韓國魚之前會先病死

咳死

情況唔同喎

美國都好多年無總統比人暗殺成功

上次聽佢演講講野講到成口啖咁

敗登：美國發大財

打完針仲有冇蒲頭

Make America Rich